{"links": [{"rel": "self", "href": "https://data.montreuil.fr/api/v2/catalog/datasets/montreuil-est-notre-jardin/facets"}, {"rel": "dataset", "href": "https://data.montreuil.fr/api/v2/catalog/datasets/montreuil-est-notre-jardin"}], "facets": [{"name": "categorie", "facets": [{"name": "Arbre \u00e0 fruits comestibles", "count": 186, "state": "displayed", "value": "Arbre \u00e0 fruits comestibles"}, {"name": "Jardin partag\u00e9", "count": 49, "state": "displayed", "value": "Jardin partag\u00e9"}, {"name": "Micro-espace on s\u00e8me", "count": 49, "state": "displayed", "value": "Micro-espace on s\u00e8me"}, {"name": "Espace adopt\u00e9", "count": 38, "state": "displayed", "value": "Espace adopt\u00e9"}, {"name": "Site en gestion diff\u00e9renci\u00e9e", "count": 34, "state": "displayed", "value": "Site en gestion diff\u00e9renci\u00e9e"}, {"name": "abri pour la faune", "count": 34, "state": "displayed", "value": "abri pour la faune"}, {"name": "arbre", "count": 33, "state": "displayed", "value": "arbre"}, {"name": "Square", "count": 22, "state": "displayed", "value": "Square"}, {"name": "jardin associatif des murs \u00e0 p\u00eaches", "count": 21, "state": "displayed", "value": "jardin associatif des murs \u00e0 p\u00eaches"}, {"name": "Espace adopt\u00e9 (ophm)", "count": 11, "state": "displayed", "value": "Espace adopt\u00e9 (ophm)"}, {"name": "Jardins familiaux", "count": 10, "state": "displayed", "value": "Jardins familiaux"}, {"name": "Micro ferme urbaine", "count": 7, "state": "displayed", "value": "Micro ferme urbaine"}, {"name": "Label Jardins Remarquables", "count": 3, "state": "displayed", "value": "Label Jardins Remarquables"}, {"name": "Parc", "count": 3, "state": "displayed", "value": "Parc"}, {"name": "jardin associatif", "count": 3, "state": "displayed", "value": "jardin associatif"}]}, {"name": "annee", "facets": [{"name": "2019", "count": 142, "state": "displayed", "value": "2019"}, {"name": "2020", "count": 126, "state": "displayed", "value": "2020"}, {"name": "2021", "count": 81, "state": "displayed", "value": "2021"}, {"name": "2018", "count": 44, "state": "displayed", "value": "2018"}, {"name": "2017", "count": 17, "state": "displayed", "value": "2017"}, {"name": "2015", "count": 13, "state": "displayed", "value": "2015"}, {"name": "1995", "count": 10, "state": "displayed", "value": "1995"}, {"name": "2004", "count": 9, "state": "displayed", "value": "2004"}, {"name": "2012", "count": 7, "state": "displayed", "value": "2012"}, {"name": "2011", "count": 6, "state": "displayed", "value": "2011"}, {"name": "2014", "count": 6, "state": "displayed", "value": "2014"}, {"name": "2016", "count": 6, "state": "displayed", "value": "2016"}, {"name": "2000", "count": 3, "state": "displayed", "value": "2000"}, {"name": "2009", "count": 3, "state": "displayed", "value": "2009"}, {"name": "2010", "count": 3, "state": "displayed", "value": "2010"}, {"name": "2013", "count": 3, "state": "displayed", "value": "2013"}, {"name": "1921", "count": 2, "state": "displayed", "value": "1921"}, {"name": "1948", "count": 1, "state": "displayed", "value": "1948"}, {"name": "1980", "count": 1, "state": "displayed", "value": "1980"}, {"name": "2003", "count": 1, "state": "displayed", "value": "2003"}, {"name": "2007", "count": 1, "state": "displayed", "value": "2007"}]}, {"name": "statut", "facets": [{"name": "Existant", "count": 481, "state": "displayed", "value": "Existant"}, {"name": "En attente", "count": 9, "state": "displayed", "value": "En attente"}, {"name": "Privatif", "count": 7, "state": "displayed", "value": "Privatif"}, {"name": "supprim\u00e9", "count": 2, "state": "displayed", "value": "supprim\u00e9"}, {"name": "D\u00e9plac\u00e9", "count": 1, "state": "displayed", "value": "D\u00e9plac\u00e9"}, {"name": "En cours", "count": 1, "state": "displayed", "value": "En cours"}, {"name": "en attente", "count": 1, "state": "displayed", "value": "en attente"}, {"name": "en cours", "count": 1, "state": "displayed", "value": "en cours"}]}]}
